阿姐瞓巴士 歎住玩電話 乘客拍片怒罵都唔驚？

阿姐瞓巴士 歎住玩電話 乘客拍片怒罵都唔驚？

片LINK：

瞓巴士舒服啲？

辛勞工作過後，不少人會在歸家途中小休片刻。惟近日有人直接躺臥在巴士尾排，更脫鞋將雙腳擱在座位上。有同車乘客不禁怒斥︰「你隻腳好乾淨呀？」

片段上載至Facebook群組「Fanling 粉嶺」，貼文指星期三（20日）晚上8時45分，有身穿套裝的中年女子在開往九龍的巴士上，以背包充當枕頭，橫躺在上層尾排座位玩手機。脫下的鞋子則置於座位下方。

有乘客認出該女子，忍不住出面喝止︰「呢度係坐唔係瞓㗎，你隻腳好乾淨呀？你晚晚搭車都係咁！」誰料該女子仍充耳不聞，即使該乘客通知車長處理，但車長一離開，她又故態復萌，將雙腳放在座位上。

網民紛紛批評該女子自私︰「人無恥，便無敵」、「下次掉咗佢對鞋」、「如果急煞車我一定唔會笑」。

有乘客指該女子日前已橫躺在車頭座位。（互聯網）

早前有網友亦遇到同一名女子。（互聯網）

放係佢旁邊，然後瘋狂放屁

半夜N車仲多

無人坐既情況下加除鞋 算係咁啦

坐落佢個頭度

拎走佢對鞋掉落下層
或者
扮架車搖唔小心一野坐落佢個頭度

製造意外

鬥無恥 一野 踢佢對鞋落車 見一次踢一次